% 参考文献
\begin{thebibliography}{10}

\bibitem{latex}
Lamport, L.: {\em A Document Preparation System {\LaTeX} User's Guide \&
  Reference Manual}, Addison Wesley, Reading, Massachusetts (1986).
\newblock （Cooke, E., et al.訳：文書処理システム {\LaTeX}，アスキー出版局
  (1990)）.

\bibitem{total}
伊藤和人\：{\LaTeX} トータルガイド，秀和システムトレーディング (1991).

\bibitem{nodera}
野寺隆志\：楽々 {\LaTeX}，共立出版 (1990).

\bibitem{okumura}
奥村晴彦\：{\LaTeX} 美文書作成入門，技術評論社 (1991).

\bibitem{article1}
桜井貴文\：直観主義論理と型理論，情報処理， Vol.~30, No.~6, pp.\ 626--634
  (1989).

\bibitem{article2}
野口健一郎，大谷　真\：OSIの実現とその課題，情報処理， Vol.~31, No.~9, pp.\
  1235--1244 (1990).

\bibitem{article3}
Itoh, S. and Goto, N.: An Adaptive Noiseless Coding for Sources with Big
  Alphabet Size, {\em Trans. IEICE},  Vol.~E74, No.~9, pp.\ 2495--2503 (1991).

\bibitem{article4}
田中{正次}，村松　茂，山下　茂\：9段数7次陽的Runge-Kutta法の最適化について，情%
報処理学会論文誌， Vol.~33, No.~12, pp.\ 1512--1526 (1992).

\bibitem{article5}
Abrahamson, K., Dadoun, N., Kirkpatrick, D.~G. and Przytycka, T.: A Simple
  Parallel Tree Contraction Algorithm, {\em J. Algorithms},  Vol.~10, No.~2,
  pp.\ 287--302 (1989).

\bibitem{article6}
田中{正次}ほか\：9段数7次陽的Runge-Kutta法の次数条件式の解について，情報処理学%
会論文誌， Vol.~33, No.~12, pp.\ 1506--1511 (1992).

\bibitem{article7}
Yamakami, T.: Exploratory Session Analysis in the Mobile Clickstream, {\em IPSJ
  Digital Courier},  Vol.~3, pp.\ 14--20 (online), \doi{10.2197/ipsjdc.3.14}
  (2007).

\bibitem{article8}
波多野賢治，絹谷弘子，吉川正俊，植村俊亮\：XML文書検索システムにおける文書内容%
の統計量を利用した検索対象部分文書の決定，電子情報通信学会論文誌D， Vol.~J89-D,
  No.~3, pp.\ 422--431（オンライン），\urlj{http://search.ieice.org/} (2006).

\bibitem{book1}
Foley, J.~D. et al.: {\em Computer Graphics --- Principles and Practice},
  System Programming Series, Addison-Wesley, Reading, Massachusetts, 2nd
  edition (1990).

\bibitem{book2}
千葉則茂，村岡一信\：レイトレーシングCG入門，Information {\&} Computing,
  Vol.~46, サイエンス社 (1990).

\bibitem{book3}
Chang, C.~L. and Lee, R. C.~T.: {\em Symbolic Logic and Mechanical Theorem
  Proving}, Academic Press, New York (1973).
\newblock （長尾真，辻井潤一訳: 計算機による定理の自動証明,
  日本コンピュータ協会 (1983)）.

\bibitem{booklet1}
新世代コンピュータ技術開発機構\：第五世代コンピュータプロジェクトの概要，{FGCS%
'92}にて配布 (1992).

\bibitem{inbook1}
Knuth, D.~E.: {\em Fundamental Algorithms}, Art of Computer Programming,
  Vol.~1, chapter~2, pp.\ 371--381, Addison-Wesley, 2nd edition (1973).

\bibitem{incollection1}
Schwartz, A.~J.: Subdividing B{\'e}zier Curves and Surfaces, {\em Geometric
  Modeling: Algorithms and New Trends} (Farin, G.~E., ed.), SIAM, Philadelphia,
  pp.\ 55--66 (1987).

\bibitem{inproceedings1}
Baraff, D.: Curved Surfaces and Coherence for Non-penetrating Rigid Body
  Simulation, {\em SIGGRAPH '90 Proceedings} (Beach, R.~J., ed.), Dallas,
  Texas, ACM, Addison-Wesley, pp.\ 19--28 (1990).

\bibitem{inproceedings2}
Nakashima, H. et al.: OhHelp: A Scalable Domain-Decomposing Dynamic Load
  Balancing for Particle-in-Cell Simulations, {\em Proc.\ Intl.\ Conf.
  Supercomputing}, pp.\ 90--99 (online),
  \doi{http://doi.acm.org/10.1145/1542275.1542293} (2009).

\bibitem{manual1}
Adobe Systems Inc.: {\em PostScript Language Reference Manual}, Reading,
  Massachusetts (1985).

\bibitem{mastersthesis1}
山下義行\：文脈自由文法への否定の導入，修士論文，筑波大学大学院工学研究科
  (1989).

\bibitem{misc1}
斉藤康己，中島　浩\：{{\tt ipsjpapers.sty}} (1995).
\newblock （情報処理学会論文誌用スタイルファイル，論文著者に配布）.

\bibitem{phdthesis1}
Weihl, W.: Specification and Implementation of Atomic Data Types, PhD Thesis,
  MIT, Boston (1984).

\bibitem{proceedings1}
Institute for New Generation Computer Technology: {\em Proc. Intl. Conf. on
  Fifth Generation Computer Systems}, Vol.~1 (1992).

\bibitem{techreport1}
Aredon, I.: {\TeX} 独稽古，Seminar on Mathematical Sciences 13, Department of
  Mathematics, Keio University, Yokohama (1989).

\bibitem{unpublished}
情報処理学会論文誌編集委員会\：{\LaTeX}による論文作成のガイド（第1版） (1995).
\newblock （論文著者に配布）.

\bibitem{webpage1}
情報処理学会\：コンピュータ博物館設立の提言，情報処理学会（オンライン），\urlj%
{http://www.ipsj.or.jp/03somu/teigen/museum200702.html} \refdatej{2007-02-05}.

\bibitem{webpage2}
情報処理学会論文誌編集委員会\：「情報処理学会論文誌（IPSJ
  Journal）」原稿執筆案内，情報処理学会（オンライン），\urlj{http://www.ipsj.o%
r.jp/08editt/journal/shippitsu/ronbunJ-prms.pdf} \refdatej{2010-10-28}.

\bibitem{webpage3}
Kay, A.: Welcome to Squeakland, Squeakland (online),
  \urle{http://www.squeakland.org/community/biography/alanbio.html}
  \refdatee{2007-04-05}.

\bibitem{webpage4}
Nakashima, H.: A {WEB} Page, Kyoto University (online),
  \urle{http://www.para.media.kyoto-u.ac.jp/~nakashima/a.web.page.of.long.url/}
  \refdatee{2010-10-30}.

\bibitem{webpage5}
Nakashima, H.: Another {WEB} Page, Kyoto University (online),
  \urle{http://www.para.media.kyoto-u.ac.jp/~nakashima/a.web.page.of.much.long%
er.url/} \refdatee{2010-10-30}.

\end{thebibliography}

%}{
